今次單野好明白係黃絲做

監生寫飛天南同老新上去
支持飛天南及其手足出嚟澄清
已收足尾數及出糧俾有份參與手足
無拖久薪金問題

啱！唔好比人砌，快手澄清收足何妖錢打人。

請何議員出示糧單澄清

正常用下個腦都知
連義士都叫要成大班先敢入元朗
家陣咁既形勢黃絲點入到元朗阿？

你地白衫友又想放流料？

圍村地圖APP

幫手推上熱門 share 比出嚟元朗嘅人睇

加快！打正旗號：反恐襲 反警黑 劍指政權